【Claim 旅遊保】突然天氣轉冷，搞到要買件羽絨。

今朝飛釜山，明明之前話呎幾日好天架。

降落後都仲好好天既。

點知轉個頭，無晒太陽，鳩咁撚凍，自己着嗰件外套，我見人哋香港廿度都係着佢，咁呢度得番幾度邊夠暖，焗着去買件羽絨，洗大千幾蚊。

今次去機張市場食松葉蟹，唔知咩原因，啲蟹貴晒，上次人哋開價俾我5萬，我無還價都又送雪蟹同汽水，今次開我成九萬，講到牙血都出都無上次咁平。

我都準備返去同保險公司 Claim 番件褸錢同隻蟹差價，仲有頭先由機張市場返 Hostel ，唔記得有架平車可以返去，結果坐咗架 1700 won 嘅貴車，我都決定要 Claim 埋佢。

仲有呀，釜山啲找換店個 rate 垃圾到仆街，同首爾明洞爭成截，唔知有無得可以 claim 埋差額。

撳機連手續費都靚過找換店，但都同明洞爭好遠。

負評果班唔知樓主曲線

無所謂啦，得咁少負評！

今日又去番同一間嘢，坐番同一個位。

驚俾人話舊相，加埋今日臺灣新聞落去。

今日被店鋪門外大叔認得我，今日唔使講價，直接用噚日個價捉隻蟹同啲扇貝仔。

今日仲送多罐可樂俾我，五個月前食嗰次都送個一次。

仲要食食下，老闆娘又送個麵嚟，心諗，我今朝出門前仲食咗幾件隔夜炸雞，今日冇噚日咁肚餓喎。

當然埋單就冇收送嘅嘢錢。

走嗰陣，門口大叔仲同我握手，雖然我都唔知佢講乜。

杯面咁嘅色嘅

似係辛辣麵嗰類

啲人問我係咪咖喱公仔麵。

都唔明啲韓國人真係食好多嘢。

一人一隻蟹，啲乜小碟又清晒，又叫拉麵食，蟹蓋仲炒埋飯都食得晒。

泡菜國 post , 梗係負評啦！

曲得黎唔好笑咪負評囉死蠢

香港直航去釜山嘅航空公司唔多，除咗時間爛嘅 UO , 就係釜山航空。

釜山航空喺香港冇得網上 check in , 一定要去櫃檯拎登機證， check in 櫃檯只在飛機起飛前兩個半鐘頭先開，即係呢班機要夜晚十一點半後先可以 check in ，早去都冇用。

呢班機都有幾個旅行團，十一點半就排晒大隊，班團友趕住 Check in 寄行李。

班機準時飛，飛到巡航高度就熄燈，釜山航空半廉航，冇餐派，大家可以安心瞓覺。

註：釜山航空除咗特價票之外，係包一件 15kg 寄倉行李，手提行李就包 10kg。

六點幾飛到釜山，因為冬天日照短，降落後都未天光。

釜山換錢唔似喺首爾咁成行成市，匯價亦比較差，機場銀行換就肯定低，但市區都唔好得幾多，啲鋪頭唔會明碼實價寫匯率，要自己問。

如果你住釜山火車站附近都仲好啲，嗰邊叫做多幾間兌換店，住海雲臺直頭得兩間可以揀，見過其中一間寫港幣 140 ，首爾名洞係換梗 145，差額都幾大。

最後我係直接香港卡撳機，拎咗 30萬圜，計埋手續費15蚊都仲有 142 。

最先係去釜山銀行撳，結果佢計出嚟有幾千圜手續費，就去咗呢間撳，冇手續費。

喺入境地下嗰層望外面嘅左手邊，去到尾嘅角落頭。

市區就有利撚銀行（渣打），都係免手續費。

待爛尾。

咪就係，都未夠曲。

去得韓國都戇撚鳩

正評加留名

咪就係，唔戇撚鳩都唔上連登。

其實路姆巴返邊行？咁多大假...

夾星期六日或紅日先飛咋。

我都係普通公司，入職得12日，頂盡14日。

除左去滑雪 呢個國家完全冇值得去既地方
d遊記寫到曉飛都係咁話

我去剩係食嘅啫，首爾，狗都唔屌。

黎緊有冇咩地方未去過，但又計劃緊去？

手頭上有四套來回莫斯科機票。

聖誕會又打大佬，去兩個俄撚操控，但又話自己獨立嘅國家同埋落公投歸咗俄嘅地方。

農曆年，北高加索

復活節，白羅斯東部

國喪，高加索3國

做咩咁鍾情個邊

俄航儲梗分

高加索地區搞visa煩唔煩？無BNO

睇咗用 evisa ，但有機會唔批。

今年格魯吉亞就試過拒絕申請，但唔知原因。

留名等遊記